{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1089355?place[place_type]=GID&place[gid]=1089355&place[latitude]=34.7687827206&place[longitude]=128.420207664&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 가온누리펜션"
    },
    "text": "統営カオンヌリペンションはこんにちは。チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は特定ペンションのみ可能で、拒否された場合は払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と使用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も可能です。 特に魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他のお客様にご迷惑になる過度な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。 予約時に料金が間違って反映される場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ヒノキスパと個別バーベキューも利用可能で、料金は20,000ウォンです。 IPTVとWiFi、禁煙客室、プールの利用も可能で、駐車も可能です。 ペンションでは尺浦港、統営ケーブルカー、統営リュージュ、パク·ギョンミ記念館、ダルゴ公園、マンジェ島吊り橋などの観光地を楽しむことができます。 客室は201号から302号まであり、それぞれ基準2名から最大6名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "特定のペンションではペットと一緒に宿泊することが可能ですが、拒否された場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。未成年者の予約と使用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室の時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設利用時の毀損や紛失の場合、宿泊客が責任を負うことがあり、損害賠償も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "特に魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は避けるようにとのことですが、具体的にはどのような行為ですか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になる過度な娯楽、飲酒、放歌高吟、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に料金が間違って反映された場合、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンションではヒノキスパや個別バーベキューの利用が可能です。料金は20,000ウォンです。また、IPTVとWiFiの利用や禁煙客室、プールも利用できます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺では尺浦港、統営ケーブルカー、統営リュージュ、パク・ギョンミ記念館、ダルゴ公園、マンジェ島吊り橋などの観光地を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室は何号室から何号室までありますか？",
            "answer": "客室は201号から302号まであります。それぞれ基準2名から最大6名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 715
    }
}